覺唔覺得用非慣用手抆屎嘅人好叻仔

小妹習慣唔抆

會抆屎既正on9仔

我逆足5星

你四隻 邊隻先係逆

唔抆

拉

開雙弓

你後腳抆屎

聽講會員好煩燥（#295559）係唔抆屎。